終於知道點解要玩空城計拖到12點先清場！！！

中國共產黨誕生紀念日，又稱建黨節、中國共產黨建黨日、中國共產黨建黨紀念日、七一建黨節、黨的生日等，是為紀念中國共產黨於1921年7月成立而設立的紀念日，1941年中共中央正式將慶祝日期定為每年的7月1日。中華人民共和國成立後，該紀念日成為一個全國性節日，但不是法定節日。

原來今日係中共生日，應該唔敢係中共生日玩到流血見紅，所以拖到過左12點先黎料

梁烈士死忌撞正習總生忌